可以失望，但從不絕望，我地已贏左好多，大勝係不久將來⋯

唔好灰各位手足，我地贏左好多野，爭取左好多，不過重有好多未爭取到，繼續堅持✊頂住，全世界都睇住我地，我地影響馬世界，世界亦正在改變，共黨由不斷出口術出老解到依家已經冇再講過，咩後果自負，初初大把人信，依家直程當佢on 99，就係我地既堅持，慢慢改變緊，區選完勝，一小勝，大勝係不久將來，必定會到來，引用榮光歌詞；

「黎明來到 要光復 這香港 同行兒女 為正義 時代革命 祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港」！共勉之！

五大訴求，缺一不可

何出文撐誠可，風向正在變

咁都可以負評